［非抽水］琴晚果個係賓周馬既話，死左喇

［唔係抽水］
前一場我已經講過c朗失機根本多過賓周
只係佢miss 15個，把握到1個
個個都做波比佢射，佢係有入，但失機真係多過賓周多多聲
但c朗有金身，前一場話佢失機多比皇迷屌

如果琴晚果個係賓周唔係c朗，出面皇迷屌賓周既po分分鐘多過d抽水po喇

其實賓周馬真心勁,有幾多隊夠膽話自己個中鋒勁過賓周馬先

負評？點解呢

賓周續約至2021 解約金十億歐元

經歷咁多代領隊都用佢打正選
唔通佢地實係全部盲撐咩。
賓周經常要配合，c朗入中佢要彈開拉空，但佢都成日入波。
我個po唔係想話c朗廢，只係想話賓周根本唔廢

永續喇

冇得揀啫

琴晚中場同前場斷開曬
希望皇區終於明白咩叫串聯